@online{elPapel,
  author = {papelDigital},
  title = {Instacart Un sistema de compra y entrega tan simple como eficiente},
  year = 2014,
  url = {http://elpapeldigital.com/es/2014/08/instacart-un-sistema-de-compra-y-entrega-tan-simple-como-eficiente},
  urldate = {2014-08-26}
}

@online{bargain,
  author = {Beth-Eaglescliffe},
  title = {Pros y contras de las compras en linea de comestibles},
  year = 2018,
  url = {https://toughnickel.com/frugal-living/Pros-and-Cons-of-Online-Grocery-Shopping},
  urldate = {2018-08-24}
}

@online{analiticaderetail,
  author = {analiticaderetail},
  title = {Tiendas online vs tiendas fisicas},
  year = 2018,
  url = {http://analiticaderetail.com/tiendas-online-vs-tiendas-fisicas},
  urldate = {2018-08-21}
}

@online{datos,
  author = {instacart},
  title = {Instacart Data Attributes},
  year = 2018,
  url = {https://gist.github.com/jeremystan/c3b39d947d9b88b3ccff3147dbcf6c6b},
  urldate = {2018-08-20}
}

@online{clicks,
  author = {prototypr},
  title = {Less than 3 Clicks},
  year = 2018,
  url = {https://blog.prototypr.io/breaking-design-rules-the-3-click-rule-of-ux-a70404909a45},
  urldate = {2018-08-18}
}




